有冇人係政總執到John Mayer既Cap帽

有冇人執到John Mayer 既Cap帽? 大約係衝擊警察警察還手果時
岩先係前線太混亂連住頂黃帽整唔見左
呢頂帽對我黎講好有價值(白色前面有john mayer呢兩個字)
有冇人可以幫下手搵搵??

比警察執左掛

我就企係最前線一邊幫手推欄杆一邊食警察既噴霧 唔好再負評 已經盡左力

唔該幫過人倒水，拎走左個頭盔既人 如果見到有john mayer既logo既白色cap帽(連住頭盔) 可唔可以幫手留底或者同我講

push

雖然欣賞你企出黎， 但有價值唔好帶出黎啦on9
國難當前邊個留意你頂cap 帽

巴打 希望你搵得返 多謝你為香港人既付出

咁撚珍貴既野你帶出去示威係咩心態

肯企出黎係每個人既責任
我都唔怪得幾多，只係想有好心人可以幫手搵搵，或者已經比警犬清走左
但果時係有人拎走左我頭盔，所以我先覺得仲有機會搵得返

push!

thanks

push !